券商推廣台灣創新板 合格投資人競賽獎勵活動好評延長再加碼
2023-03-24
https://udn.com/news/story/7251/7054381
為鼓勵更多新創公司加入臺灣創新板（TIB），以及提升創新板的市場熱度與交易量，臺灣證券交易所決定延續去（2022）年活動熱潮，將於今（2023）年4月至12月，展開為期9個月的證券商推廣臺灣創新板合格投資人競賽獎勵活動，鼓勵更多合格投資人加入創新板的大家庭。 證交所說，這次競賽活動對象為證券經紀商，競賽內容分為證券經紀商努力不懈獎、證券經紀商奮發向上獎、證券經紀商主管領導有方獎及證券商營業員貢獻卓越獎等獎項。 每月依證券商申報其各營業據點（總、分公司）「當月合格投資人淨新增戶數」計算（需扣除銷戶數），當月淨新增戶數達50戶（每季將視達標情形動態調整），即可參加。 同期間證交所亦將舉辦創新板合格投資人推廣獎勵活動，凡簽署台灣創新板上市有價證券風險預告書的合格投資人經證券商完成適格性審查，於活動期間（4月至12月）成功登錄活動網站及上傳風險預告書者，就有機會獲得隨心享樂券、iPhone、Gogoro等優質大獎，總獎品價值逾200萬，越早登錄中獎機率越高。 相關活動詳情已公布在證交所網站「首頁>臺灣創新板>創新板合格投資人推廣獎勵活動專區」項下。 創新板合格投資人推廣獎勵活動。 證券商推廣臺灣創新板合格投資人競賽獎勵活動。 創新板 證券商 證交所